## Тестовое задание по Laravel

Ориентировочное время решения: 4-6 часов.
Есть некий [билетный шлюз](https://leadbook.ru/test-task-api/shows) с API ([документация и исходники шлюза](https://github.com/NikitchenkoSergey/test-api)).

Каждый запрос к API нужно подписать заголовком `Authorization: token=f72e02929b79c96daf9e336e0a5cdb8059e60685`.

С помощью API можно получить список мероприятий, список событий мероприятия, доступные места события и забронировать места.

### Суть задания
Сделать тонкий клиент на одном из популярных фреймворков (желательно на Laravel), во фронтенде должны быть страницы:
* список мероприятий
* детальная страница мероприятия со списком событий
* детальная страница события со схемой зала и возможностью выбрать и забронировать места, для брони нужно запросить имя покупателя
* после бронирования вывести id брони, пришедшее из API

База данных не нужна, ничего сохранять не нужно.

Еще Вам известно, что через некоторое время поставщик билетов (шлюз) может измениться - список методов будет такой же, реализация API другая. Смена поставщика должна быть максимально простой.

Во фронтенде можно использовать любые библиотеки и фреймворки, верстку можно делать на bootstrap - оцениваться будет реализация бэкенда, фронтенд просто должен быть рабочим.
Схему зала вывести либо dom элементами, либо использовать любую стороннюю библиотеку (например: [Scheme designer](https://github.com/NikitchenkoSergey/scheme-designer)) - это не принципиально.

Результатом выполнения задания будет исходный код проекта с сопроводительным письмом. В письме желательно описать, как запустить проект, какую архитектуру выбрали и почему.

### Реализация
* Устанавливаем последнюю версию Laravel.
* Добавляем в /config/services.php переменные для хранения токена и URL тестового шлюза:
```php
    'token' => env('TEST_TOKEN'),

    'api_url' => env('API_URL'),
```
* Создаем контроллеры ShowsController и EventsController. Прописываем роуты в web.php.
* Создаем тесты в соответствии с документацией предоставленного тестового API.
* Обновляем логику в контроллерах в соответствии с тестами.
* Добавляем поддержку Tailwind CSS через npm, вносим коррективы в `resources/css/app.css` и `webpack.mix.php`.
* Создаем шаблоны страниц, указанных в условии задания: список мероприятий, список событий для выбранного мероприятия, список мест для выбранного события.
* Обновляем логику в контроллерах в соответствии с созданными шаблонами.
* С помощью одного из примеров из библиотеки Scheme designer создаем визуальный прототип зала с местами, при клике на которые в форму будет добавляться скрытое поле с идентификатором выбранного места.
* Исправляем форму и скрипт отрисовки зала в соответствии с условиями задания.

![](demo.png)

### Запуск демонстрации
* `composer install`
* `npm i && npm run dev`
* `cp .env.example .env` (или `copy .env.example .env` на Windows)
* `php artisan key:generate`
* `php artisan serve`

### Запуск тестов
* `php artisan test --parallel`
